★拚搏返工，不了！荃灣400呎單位已賣超過一千萬！

荃灣柏傲灣昨加推最後一批單位，最貴421方呎一房單位折實價1,008萬元，料屬新界首次出現細單位過千萬元，媲美九龍站造價。

If U can't buy it ，join老綜it

供30年點夠
起碼50按掲

突破2047，有冇銀行會做？

日日J游B 慧中 屌Apple....才是王道

呢D新聞會令更多年青人jump

lm

一係攞公屋 個個月2000蚊租 無樓 交租交到死果日都無所謂

一係好有錢

中間果班等食屎

$2000x12x40年

當你住40年都係$960,000(仲未計有時免租+$0管理費+$0地租）

仲有，3、40年後，你供完座樓都折舊啦！

唉

10,000,000咁平起碼要20,000,000啦

我就是成功的例子

建議政府加拚搏稅，做工每日超過2小時，所有收入收歸政府

反正港豬要工唔要錢

荃灣個臭屎海 都要成千萬
行過D楊屋道就成街都係大陸老雞

141 street

仲要唔怕維修⋯

其實現在mpf都係咁，好多毒撚未夠65歲瓜左，冇人冇物，d錢去曬政府